[Long d]女朋友同個男仔去散步放我飛機

飛左佢啦，冇得救嫁喇
話佢會比佢話你小氣，個男既就更加可以乘虛而入
唔話佢自己又唔甘心，又任由個男既宰割你女朋友

分手啦 long d

哂鳩氣啦
d 女不嬲都龍門任搬
你冇講就話你有權唔比
到你唔比佢又話你小氣
d 女人口講果句基本上係唔洗理
都係掩飾黎

LD 難 +1

條仔dark reunion來